仲有乜好嘈姐？研究下單案d判詞好過啦

成班友係個post入面嘈d兩年前嘈過晒既野做乜撚？要明既人早就明晒啦，仲嘈黎做乜？要潑冷水落井下石咪由得佢地囉。如果真係擔心幾個被告既，研究下單野好過啦

有無巴打詳細睇下單案既呈堂供詞同證據？ 我記得好似有得網上睇番。之前睇詞某巴打講，明明警察既供詞同片段唔相同，有d片段根本影唔到佢地有攻擊差佬純粹係逃走。有d片段影到有扔野但係根本影唔到樣。

先假設三位被告無係差館on99落左口供先，係呢d理據睇黎完全做唔到beyond reasonable doubt。先討論法律觀點上有無好明顯係有問題既地方，之後再去傾點樣籌錢幫三位被告

希望大家做野實務少少，集中去討論點皮去做execution，唔好再講埋d偉論感想，呢個時間再講呢d拗撚贏都無意思。希望大家都要清楚，就算情況係好撚差，香港係逐步面向收皮近乎絕望，但係有d手尾去幫番班曾經一齊奮鬥過既戰友逃出生天。

無得打
個官係講

有非法集結
集結中人有破壞社會安寧，如傷人
所有參與集結的人等同串同暴動

呢條係港英時期打算用來封殺中共的人，太闊太容易屈

籌錢比佢地好無

可唔可以為刑期上訴

黑警傷人都只係兩碌，佢地所謂暴動，都冇傷過人

好想出錢幫到佢地小小

除左警察供詞，無其他證據可以100%指明三位被告係參與集結，而唔係咁岩路過。咁樣講路講得通？個法官話因為被告見到差佬追佢逃跑，所以係身有屎。我覺得呢d推斷好唔合理

最重要係籌錢既人要知道呢筆錢需要點樣用先得，目標要明確，咁先可以確保呢批錢幫到被告。 討論單案既法律觀點，等大家都個單案既context, 咁先知可以有咩expected outcome。

最難就係搵到帶頭人去做籌錢既行政工作，今時今日呢個環境，除左本身係學生，都好難搵到人出面做召集人。但係學生既行政經驗遠遠不足處理呢單野，需要大家有心去傾，背後做support, 出鏡就搵無負擔既人。

查實有冇人幫緊佢地？

搵個討論下都無，個個剩係識同五毛嘈，仲點會有人幫佢地...

連登仔又一新技能:研究法官判詞

法官係判詞係講
雖然無證據證明參與嚴重暴力行為
但或許有人會因有人攻擊警察而用更大暴力打警察

姐係起點中文寫小說果種格硬砌

比你appeal到可能都係3變2

其實香港法官不嬲都係推測當證據。。。。

好過冇
依個濕鳩官有哂預設立場
eg 有隻女警犬上庭講既野同證供唔同 個官都話佢記錯係人之常情
今次點都要上訴

其實香港刑事率定罪率係國際只比中國低，一直比鬼佬笑同中國一撚樣黑暗

姐係100個比人告只有1個無事
面對暴動罪呢種萬能key 好難打

而民主黨同公民黨已經導向黃絲意見去支持判決

推

錢已經好難

勸未上court的人衝領事館求救先係第一優先

因為就算係涉及刑事行為唔等於要受迫害。。。同埋未判原則上可以argue

( Show Blocked User - 蝦兵蟹將 )

衝領事館 個人唔太SUGGEST
先當人地真係收你
法官會因為有人棄保潛逃, 而對其他唔去領事館既審訊人有個壞印象, 從而判更長刑期
另一點係此次一走, 除非香港變天, 否則佢地一世都返唔到黎香港(詳情可見日賣百份既創辦人)

你可以見到國外報紙係用(英文)示威者去形容

只有香港班假英文紅底報叫人riots
係反映國外立場

你有無看判決書
明顯充滿偏見仲叫人送死？

你仲對法院有期望咩

去到國外咪webcam探親，身份firm左可以安排近親去

我會覺得班苦主仲細，重新融入環境不難

香港商界最多係張宇人班狗奴，坐完一樣封殺你

外國大把ngo幫政治難民，根本唔洗怕舉目無親

去到喜歡的咪連番鬼港同大家chat下，又唔係得呢度有寬貧頂盡果邊慢d

示威者要記住成功脫北過後就是花花世界

點會睇唔到偏見?
為公義為理想, 點都係唔好有戴罪之身為好
但唔可以唔理選擇後出黎既後果

就算立即認罪一樣重判

先前屈女示威者波打警察咪係香港司法系統
應該出走

走到一個就係保存一個反共火種